情人節禮物

綠帽

比粒膠佢

精液

用粉紅色絲帶綁住自己送比佢

真心正

Lv袋

精蟲